點解可以有人咁仆街

完咗一年租約，個包租公宜家死都唔肯還返訂金

間屋無穿無爛，宜家政府wfh 係咪小額錢債審裁處

都搞唔到佢住？

咁你咪係間屋磨多2個月先走

或者無穿無爛就整到佢又穿又爛

租客惡過業主喎
住返半年先搬囉
再唔係幫佢整啲手作仔

已經搬走咗啦宜家係咪冇得告佢住？

拖佢2個月租金 打和

樓主租一年又搬會唔會好麻煩

法院無停
即刻Small Claim佢啦

約有冇打厘印先
冇既隨時冇交稅
可篤灰